如果拎唔到35+，代表d咩

35+ = 民心相向，成功第一步，同手足打強心針

先假設中共唔選前dq ，35-呢？ 民意？
到時要向市民解釋選舉不公義，不代表民意
有人反問：唔公平明知輸你又玩？你玩就承認選舉制度。

咁我地算唔算做多左，多舊魚？
失敗左又比藍絲同中共有藉口

點反駁好

代表唔到啲乜

兒登邏輯

一日最衰都係熱狗同埋班白票撚
我哋4年後再嚟過

唔撚諗下泛民做過咩on9 野？
睇撚住黎
一陣白頭佬又比個主席人地做

咁我地算唔算做緊冇意義，冇代表性既野

老老77, 真。攬炒其實令到d 淺黃有d 擔心，例如我老豆，我都有d 擔心佢會投咩。

如果35- ，是咪代表香港主流意見

咁又未必，功能組別呢？係咪真係搶攻到真係未知....
反而係超級區議會會唔會代表性大d?

制度上冇話邊個組別大d
功能組別代表緊唔同行業既民意

點解參與個制度就代表承認個制度?

咁你投票既目的係咩

既然成個立法會制度都係不公義比政府拎黎做橡皮圖章，咁咪成個立法會都唔撚好選了?

-0-0

咁如果35-，你覺唔覺得係香港主流意見？
到時我地既抗爭算算唔算係少數派？
咁美國點幫我地發聲？

唔好問我
入去支持搶攻功能組別，支持35+嘅post問吓班兒登仔

呢樣真 本來立會可以全取70席
最衰都係白票撚搞到35-

佢哋唔講我真係以為香港有200萬白票撚
屌到咁行

立法會選法同區議會唔撚同，同樣攞6成票，區議會贏到，立會都可能因為個比例代表制仆直

美國幫唔幫你，你覺得係幾多成係利益因素幾多成所謂嘅正義因素?

如果佢要幫，佢35-都可以用制度不公老共玩野黎切入，佢唔想幫贏35+都冇用

35+代表民意
35-都係代表民意
有冇人認同

要黎當symbol黎為乜
morale?
就算人地贏係人都知水份極重啦

區議會制度比較代表民意，立會制度比較唔代表
姐係立會輸贏，不能夠代表真實民意。
咁我地算唔算係做緊冇代表性既野？

咁打國際戰線既手足咪比你打一巴？香港人中環高舉美國旗爭取人權及民主法案，是咪on9?

侵侵票數少過希拉莉都做左總統

香港制度同美國制度一樣？

咁投票為咩？明知水份重，輸贏都代表唔到真實民意

你覺得國際線手足游說嘅point，會唔會只係講香港被老共侵害人權民主好撚慘，而唔講一國兩際受侵害美國有乜利益受損咁on9，你好慘關佢乜事，世界大把地方嘅人都好慘

立法會無效代表民意，好喇你完全唔玩，23條國歌法喺議會層面完全冇障礙直過，睇你接唔接受囉，然雖依家都夠票，但仲有人拉下布咁，遲啲仲有冇得玩就唔知

所以個symbolism 咪冇意思囉
false hope